仲要吹奏般奴幾耐？

二線料吹到一線 現形啦

球壇最大都市傳說

黑占目弟夢訓咗

跟父學扮瞓

般奴今季金球走唔甩

佢吊西扮瞓

佢都有toty算唔算侮辱kdb

係佢面前kdb都係垃圾